---
layout: post
title: "To the funny farm"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/03/29/to-the-funny.html
date: 2006-03-29T18:53:14+0200
type: post
url: /2006/03/29/to-the-funny.html
---

<p>Dank Kris habe ich jetzt auch den perfekten <a href="http://blog.koehntopp.de/archives/1213-The-are-coming-to-take-me-away....html.">Soundtrack f&uuml;r's B&uuml;ro</a></p>
<p>Den Song wollte ich schon lange mal suchen. Jetzt hat er mich gefunden. :-)</p>
